「有片」香港人5大黑人問號行為

小弟拍左條片，仲係新手，大家比D意見

LINK在此

Facebook LINK都有

好睇好笑就like，分享，訂閱乜都禁哂啦！

唔好笑就負評叫回水 。最好比下意見我地啦。

感覺好唔順 內容好似一忽一忽咁
唔太好笑 不過加油

笑撚左

睇睇下兩條友去左左邊
都唔係鏡頭中間

秒左

老實講唔好笑
唔好好似tvb咁將一堆講到爛哂既野拍出黎當笑料好唔好

下次努力

成日unfo
左麟下次可以大聲啲

扮廣告個part幾好笑

整體感覺唔錯 但好多拍攝手法同市面其他拍片人好似（雖然都好笑）
可以發掘下新野

內容好無聊沉悶 唔夠爆炸性 (即係拍得唔夠"鳩")
不如我醒返一個idea比你拍片
標題-「有片」飛機杯的另外5個大用途!?
第一個做筆筒 勁多枝筆插哂落去
第二個做拳套 塞拳頭入去扮袋鼠打交
btw 我有平價飛機杯 要就tg:sadsad6863
買左幫你諗淨低3個都用途都得

身為連登仔既我未睇已經忍唔住講句：垃圾

直線借連登上位，你收硬皮

睇到我好撚尷尬

話說有套片講安全套 在荒島有咩野用
可以做水泡 可以整蒸餾水又盛
今次你用飛機杯 飛機杯做乾糧(某d可食用)
或者當護手摺住樹枝打熊忍

睇完我真係黑人問號

🙈🙈🙈唔好勉強自己。。。你都係留返個杯自己返房打丁。。。

想扮熊仔頭？

我已經遞左個劇本比笑波子
笑波子波子機波子yo

未睇見預覽遮樣已經

把聲唔夠好笑
不過呢方面冇得練

段片個feel同唔講咁多即刻搏咀有得揮

呢條片叫做 try not to cringe challenge會唔會貼題啲?

另一條友好似可有可無

頭個幾個example我就真係黑人問號喇
師奶嗰兩個都ok
但睇完冇啲身同感受嘅感覺
段片節奏掌控得唔好
可以快啲
Feel倒你地想做到熊仔頭feel
但未捉倒精髓未夠誇張

唔講咁多，即刻搏嘴

8達通買飛係for 幫人買
食飯如果同班熟既食唔會有你呢個問題 只會拎筷子打架爭住食最後果舊

隨左最後果個行為
其他都引唔到我共嗚
但係最後出飛果度又唔知想點
想引人笑又引唔到
搞到我起曬雞皮

所以我睇完都黑人問題.......

王國紀元係香港嘅咩

笑撚死
咁冇創意就想上位
仲要係連登博宣傳
收皮啦你

只能夠話樓主get錯咗黑人問號.jpg嘅意思/用法

笑左
地鐵售票果個真係非常agger

Mean...

仆街 呢個先係 mean

又有人睇唔開

自從舊登捧紅咗達哥 熊仔頭
就愈黎愈多人搏上位

之前冇上開高登？你post得上黎肯定比人屌

之前幾好，今次真係差d,點解唔用原聲？

仲有你個字幕好有問題
唔好再細同扁啲

最後 比個忠告你
下次POST上講故台
個到友善好多
仲不時有人幫手護航 "唔鐘意睇咪上一頁"

1.節奏快d定點好？

2.唔夠鳩同誇張有無建議，點做法。

命題定位係咪唔太有共嗚？
問下大家意見，下次做好佢

垃圾去堆田區啦
阿豬阿狗都諗住拍片呃飯食
又冇學識
一味搵d gimmick 野鳩up 就想上位

拍片唔岩你地呀

岩岩望會覺吸引 幾鳩幾有趣
但內容你地要改善下
尤其第一個係地鐵賣飛部機既問題
唔多扣「香港人」問號問題

呢度網絡，有言論自由，不過屌還屌唔好屌另一個可有可無。無佢無我。

另一個可有可無

睇完你條片就真係黑人問號喇

咪撚屌佢呀！係屌就屌我

你講返廣東話咪算囉

黑人問號個音效好煩

二黎啲笑位真係麻麻地

啲懶音
改下啦

睇到第三
無笑過 唔想再睇落去
係無聊野但又唔好笑 無吸引力

Agger

Shoot what 7 ah...
真地問題你地搵d 所謂issues 0 insight冇共鳴
又冇深入了解，最後又用咁7 execution （可以你全手畫都冇咁七) 重點係兩個人同一個人冇分別。
拍片只係一個方式， 啲 content好垃圾又冇見解。

好耐好耐之前見過一個 謝哂皮既ig post 都係講一啲common issue
講戲院椅個手柄，內容係 係講暗地裏要同一個陌生人爭
佢只係用咗一張插畫，就帶出有乜好笑嘅訊息

希望幫到你

By the way
地鐵用八達通買飛真係有用,有一次fd 佢八達通無錢又冇大錢然之後去買飛八達通幫佢俾錢

睇完呢條片我只可以話仲有一樣

正正常常啦 笑位就真係唔多 有待改善

起碼好過即刻駁咀先

唔係下話, 你真係笑得出?

裝adblock

我睇完就真係黑人問號喇

下次比左d fd睇左 佢地都覺得好笑先post上黎
感覺好似比你浪費左時間

加音效，唔加唔知你做乜尻
好冇氣氛
同埋你係咪拉過啲字黎？睇得好辛苦

內容動作都一般不過未滿足到我住 加油巴打

玩9 d fd，巴打好賤

應該點做到個氣氛出黎？氣氛真係無乜

今時今日仲有人一開波冇好準備就掉上黎宣傳真係得啖笑
十個有十個都係比人屌到一棟都冇

宜家你玩鳩晒我地。。。

參考下狗公ricko點cut片 我覺得佢啲片ok
同你想拍個type差唔多

講完呢句應該比人屌

廣告商既白痴idea 唔係行為黎
仲有王國紀元係台灣
節奏太慢又唔好笑
除左師奶捽袋之外
真係無共鳴

結論 唔係巴打拍既話 係utube見到 睇完第一個 即刻負評上一頁

係街冇帶耳機 留名

乜撚野黑人問號 垃圾

你已負評了這討論

U沙fanny
我真係聽到黑人問號

屌你老母賣廣告都高質d啦死毒撚

唔知點解好想認真回
先講技術問題啦
1. 如果拍片要用旁白的話，咬字要非常清晰，而且講野速度唔係得個快字就得
呢方面可以參考下黃子華之類講者，加以模仿同多D練習
2. 一條片冇BGM好悶，講真，可以去搵D copyright free music
3. 拍片場地唔好選擇屋企，除非你屋企好有吸引力，而依家明顯唔係
反正你都唔係現場收音，還不如用個更好睇嘅地方做場景
4. 節奏太慢，尤其第一部份其實係可以一邊展示地鐵畫面一邊旁白，咁樣會舒服好多

不過重點其實係內容問題
唔知樓主你地有冇意識到，你地段片個名係「香港人5大黑人問號行為」
而你地就好成為地做到完全唔貼題
1. 香港人
片中嘅行為根本唔係香港人獨有，無法引起觀眾共鳴，試問點樣引到人like呢?
2. 黑人問號
黑人問號係指該行為使人費解，而得仲好on9，令人唔知比咩反應好。而好似話C9啊，ATM啊，係會令人憤怒，好想打9佢地，咁就唔可以叫做黑人問號。
3. 行為
試問地鐵售票機更改設計點能夠算係「行為」?

順帶一提，我唔係批評你地，好明顯我係希望你地未來可以做得好D，帶動本地創意產業，記住唔好因為人地嘅批評就唔再做落去
唔接受失敗係永遠唔會成功。
加油